# Работники

Работники состоят из предложений по выполнению услуг в обмен на зарплату от блокчейна. Предложение о работе как минимум содержит следующую информацию:

* Даты начала и окончания
* Размер ежедневной выплаты
* Максимальную итоговую выплату

Оно также должно содержать ссылку на страницу, где предложение о работе описывается детально.

Голоса за предложение о работе могут быть как положительными, так и отрицательными, что означает, что Вы можете проголосовать против предложения о работе, которое Вам не нравится.

## Механизм бюджета работника

Работники получают оплату из фиксированного ежедневного бюджета по принципу кто раньше пришел - того раньше обслужили, до тех пор, пока средств больше не останется. Чтобы понять, как это работает, давайте представим следующее:

* Ежедневный общий бюджет составляет 20 000 CWD на всех работников
* Есть 5 предложений о работе с положительным количеством голосов и запросом на ежедневную оплату в размере 5 000 CWD каждое

Тогда четыре работника с наибольшим количеством голосов получат по 5 000 CWD в день каждый, но как только они получают выплаты, бюджет остается пустым. Следовательно, пятый работник ничего не получит.